各位深水埗居民，811見！

幫手宣傳！推到有人應

我無嘢講

我要見律師

我要去醫院

我投訴你

我唔解鎖

我無野講

試下同南亞朋友講

全家支持！

推

嘩屌 深水埗居民

深水埗終極深藍？
好大可能藍vs黃

反送中、反獨裁、
反劏房、反茂波。
爭民主、爭自由、
爭公屋、爭生活！

俾啲藍絲睇下咩叫遊行，唔好成日剩係識睇tvb

香港人！加油！
遍地開花！！

遊行目的?出師無名好L危
巴打提過唔好屌南亞佬自己人
分分鐘成班狗伏鳩分化

唔好俾佢沉！

咩料...搞咗咁耐仲問遊行目的

深水埗班廢老
你大聲過佢就得

1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

不分化！不割席！不篤灰！
兄弟爬山，遍地開花！

[香港人加油] 反對自動當選全民大運動

南亞人係幾好相處
睇下板球之後就開波
其他其實相安無事
多謝foodpanda 請左好多
有飯開鬼會打劫揾命博
Btw 一街老而不又以為自己好抽得

push

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

南亞人根本容易相處過大陸人，勁nice

唔夠，本土區冇共鳴唔會出嚟
成個場都係本土小販，
過去行分分鐘冇生意做當你水貨客屌，

有冇深水埗巴打比下意見
定係拖埋南昌落水，
南昌路過見好似咩L都冇

用樓價 公屋問去打動劏房區？

力推

屌唔係香港

宣傳到加埋有真普選對深水埗有咩好處先令到更多人肯出

唔好意思阻阻你
你都可以一齊參與文宣

唔好再比文宣po沉，推起佢。各位和理非入一入黎，星期六一齊文宣遍地開花

咁早排做乜 今日唔知聽日事

鴨寮街、北河街、西九龍中心大戰。

集中5大訴求呀！集中5大訴求呀！我地死左5個人啦集中5大訴求呀！我地死左5個人啦！仲有成班手足係狗屋呀！集中5大訴求呀！721，金鐘見。留力，721，金鐘見，不見不散。

前一哥sorry sir香港航空前高層個仔！

鄧智兆同柏林sir係同一崗位！

係 班垃圾得把聲

支持支持

太子撚支持

記住唔好spin去南亞人
東方 建制會趁機帶風向

We connect

成日問出師無名 終點係政府合署咪得

隔離仲要喺西九，ok wo

我冇野講

深水埗真係等咗好耐

西九隔離就係深水埗狗竇

好多橫街窄巷可以反包圍

我有嘢講！
支持！

推2

幫1推1

深水埗55波

可能見到沙狗

21號去金鐘

沙sir

唔知會唔會有南亞手足出嚟？

終於玩到黎

政府合署落哂鐵閘有咩好圍？

西九本來就已經好撚多人
我驚防暴狗衝到入黎行都行唔到
每層都有堆車仔檔
8樓成班廢老學生工人係到坐
9樓成班細路仔喺到打機
中間4567樓成堆格仔鋪
條路都唔知行唔行到3個人
仲要全部玻璃
但係出入口好似得3個
如果班狗真係衡入黎打人
個商場冇事發生冇爆玻璃真係奇蹟

行過小小黃金高登人多路窄
防暴狗衡入黎掃冧哂d野

深水埗係極端黎
深藍係極端土共支持者 受毛時代教育洗腦
加上係社會底層 亡命之徒黎
另一班就係窮個批新移民
被中共洗腦唔講 極度自私自利
你遊行示威姐係搞事 阻佢搵食

而深黃又係兩種極端
一係受中共壓迫而走難黎香港既人
見盡中共醜惡 堅定反共者
以前仲有批國民黨支持者
不過幾乎都釘晒蓋
另一班就係社會中草根階層
覺得政府無幫過佢地 政策偏財團
搞到物價貴 住湯房 算係有理智既窮L

深水埗搞 注定實有衝突
分分鐘升級至武鬥
唔係話唔搞得 但一定要做足準備

住響深水埗25年既心聲

建議由深水埗運動埗行到政府合署就夠
唔好過另一邊既商販區
班商販深藍到黑咁濟
上次補選個個檔都貼鄭永舜海報
同埋你搞到佢無生意
屌你之餘仲會郁手郁腳
同埋有班道友 收左錢咩都做得出
要小心